[推到完場］元朗 對 屯門

有冇得買

其實元朗會輸啦
得罪晒唔止屯門喎 連出面個D都得罪埋

黑社會講利益
依家元朗係做衰咗黑社會個名

唔知擺和頭酒仲有冇用呢

有無得買物資比屯門

老黑大撚把物資

Live準備

屯門讓半一 1.7水

新界西打比

點買好

首名死亡有邊個大佬買？

今日元朗,同2003年淘大花園一樣

第一隊入球
屯門
元朗

屯門啦
琴晚元朗打左場友賽
有疲態
屯門今場有戰意 加上個個都有氣有力以逸待勞
半一盤口合理

有冇對賽往績睇睇？

舊時都元朗讓開做上盤 一球球半
今日就因為屯門戰意高 睇好屯門

元朗星期六又有另一場 好撚忙

呢場元朗冇得打
對手戰意太高
加上好似講緊幾十萬人打幾百人 我唸元朗受讓100球都唔掂

冇人手撐元朗，個個冧曬水

半一上盤太低水 等即場

最後冇開波有冇得退飛

直播link都唔知有冇

雙方進場熱身未

正選陣容出咗未？

想買笠水 根本係吹水

買重屯門!!

蓋清唔係住藍地咩 有咩風

係球探搵唔到場波

吹水佢地就叻 真係打我去中聯辦圍圈祼跑啦

但聽講禮拜六果場出晒南亞外援喎

蓋清住車路士閪

希望誤傷大陸人

風繼續吹

屌你幾點開波

球證一陣趕幾多人出場牙

球證笠左水 閘都閂埋

屌，原來唔撚踢？

開未?

有得買我會買屯門

屯門

屯門贏

屯門人買5000元朗

屯門養精蓄銳，元朗有疲態

屯門12m！

炸

再見元朗牛屎佬

唔係三點開波架咩
做乜學埋d籃波撚衰野遲到

屯門買咗啲外援 讓得起

不過做客場地麻麻，都係要考慮嘅因素

屯門普高: 仲想要多幾多球？

新beyond

Live 未

抗爭非黑社會
敵人嘅敵人未必係朋友
坐定定睇敵人打敵人就得

開波未呀

餓撚咗波咁耐終於有波睇

屯門c朗

打味? 打到500

世紀之戰

請問有無source
連登又唔多覺

開波未？

有炮

有無link?

有無LIVE

頭先係元朗，除咗舖頭好多都落晒閘之外，人流都係咁多

留名跟進

幾時打？

得個講字

有無高位影，戰場係邊

噓～～～～

成班波台狗係冷氣房等直播

有雙方出場陣容未

屯門[0/-0.5]

推

應該係更衣室briefing 緊

元朗主場都要讓

打未呀？屌你老母！咁耐都冇聲氣！

體育台

士氣波 全港都唔gur元朗

有冇人有直播link

first blood
double kill
triple kill

希望喇

刀劍都是體育

加油屯門

打唔成，無入球

有傳屯門只係去睇住D觀眾唔會比人亂踢
非必要都唔會郁手比人搏犯規

一雞死一雞鳴

兩邊都冇料到，廢嘅

開波未

行到去都攰啦，個個五張幾野大肚腩

冇入球@13.00

光復香港時代革命香港建國

跟

你無嘅物資佢都有

元朗琴日先踢完今日又踢體力不繼 屯門讓球勝買得過

學美職遟開波???

元朗王威信

但係元朗應該整體實力比較好, 可能和波走盤

元朗尋日先踢完場波
今日可能體力不計

那一件事會首先發生在元朗幫員身上?

• 被斬傷 @2.5
• 被斬死 @5.0
• 被捕 @100
• 上述事件沒有發生 @50

最大問題後防老將飛天南傷左

開波未，連球員部巴士都未入場？

開始未丫 全世界ready好晒 俾晒場地佢地 唔係笠水丫麻？

喂 係咪打啊 係我就吶喊助威啊

公佈左球員名單未

Push

仲未出黎？？？？
正龜公正龜公正龜公

大巴都未到...

其實堅定流？

揚名立萬係呢鋪啦 快d打啦

上述事件沒有發生

正式宣佈屯門友係笠清

有冇巴打係vcity
咩環境？

16：05啦 開得波未
手都撐完 場都入完啦？

屌

半大 重心

成班世清

屌仲未開波嘅

唔好開波住 社總去咗元朗警署
等佢地走咗先

幾點開波㗎
想睇live

有冇直播link

讓社工先走

上述事件沒有發生 @50

本身都信，依家傳到全港都知，應該無事發生

買屯門贏

舊屯門人
支持屯門

討伐呢班元朗生蕃

主其他

留名睇走數

唔開波算點

係咪學埋晒美國d super bowl咁開場有一大輪表演
搞到成日遲開波

重有元朗居民呀

佢地一條木都係物資
比條木你咪又係放埋一邊

定係其實係凌晨4點？好悶丫

屌 學埋美假遲開波

你估鬼佬凌晨開波咁無人性咩

仲未開波 屌

斬白衫未？

港超聯

唔係又等到凌晨先黎打啊

屯門輸鳩硬，打唔成攞個彩

坐等開波

送錢比我唔通唔要咩 屯門

打女人打大肚婆，替天行道，關帝面前攞返少少道義
我狗官派錢果$4,000 瞓身買屯門

替天行道

一片黑海，已變屯門主場

黑社會咁渣嫁

仲未開波

689 : 體育無經濟貢獻，純粹競技

我元朗人都要撐屯門
睇好你地屯門人, 唔好影衰屯門既朵
1.001 都要訓身

屌你仲遲過美職開波

未開波，一條老坑中場指揮官，已經紅牌出場及入廠

大會係唔係幫雙方申請緊改期

開波100
唔開1.01

學狗會開1.001都賠死你啦

幾點開波

唔開1.01
巴打準備破產，歡迎bin c

仲未開波

足總主席岩岩出黎講完野
我估今日9成無得踢

收皮 老黑 老笠就有份。笠水個笠

分分鐘天雨關係取消比賽

你個名

。。我覺得義士仲把炮過 老黑。。。 人又多過佢。又有物資

打假波

咁都要遲到

回水dllm

屯門班友多數踢隊內賽
對外得唔得架

依句真

屌你老母吹到咁行 全香港望住 仲夠膽笠水？點出黎行？

Delay 勁過美職

而家幾角?

今日唔打 今晚都未拉哂班白衫牛屎佬既話新界區d人邊敢出街

0屍

中位數9.5定10.5屍

睇文字直播就話好多攻勢
但角球入球都無

好大機會死守到完場

係咪完咗場喇?

各位ching有無高清link

升盤了
屯門[-1/1.5]

流料啦，大佬老婆大住個肚搭西鐵
林鄭都唔撚搭地鐵啦

開波未 好悶 開波就快 得個講字 垃撚坡

大家可以返屋企啦

美職分分鐘踢完

係唔係腰斬左

瞓陣先

開波叫

買撚曬波飛 無波睇？

有五十萬出嚟都輸？有外國記者仲大膽地囂張？

開波未呀，想睇live

有冇選手睇一睇

冇波睇就快d退飛啦

可能1001左都未開波

大家做好心理準備，有機會提早一國一制，不過大陸會先破壞英國人所留下的成就，取而代之大陸法西斯低劣制度。但不用怕，大陸已進入晚年政權，只有長者才會支持，再多兩三代人將有新政府新氣象。

開波未啊

巿民退晒場未
叫兩隊波自己book場開運動會開抱佢啦

兆康無乜人係街

要出動無人機

已經首名左

幾時先開波呀？

快手開波啦 買左半大呀

今日完全一張曬馬嘅相都無

瞓醒都未開波

我同我老母吹到咁大 和哥你唔能係笠水陷我於不義啊？

係咪鍵盤戰打完架啦？

元朗下盤要了

狗會開盤口

屍呢

角大已死

唔好話前鋒中場，守龍都唔多見喎，btw教練係邊個? 哥帥同摩佬?

和哥

你們打吧.jpg

屌 仲係0屍

搞咁耐都仲未開波

開波未 打死班友得唔得

係咪腰斬咗？

入波未？

閉門作賽？

幾時開波
3點推遲到7點
有多d ot錢?

踢咗幾個鐘連一個角球都無 幾時連c雅

半大24

給我往死裡打

有無手足買左1.5/2b

開場未？

半場拉幾個

似乎無發生事？

腰斬左?

唔能踢就出聲啦
等左好能耐

全場細gel得未

姐係點 吹到咁行唔係唔打啊 等左成個晏晝